「告別我的戀人們 」- 古巨基

近排聽番呢隻碟 真係好撚高汁

點解佢而家唔再唱廣東話歌㗎

成隻碟首首歌都咁好聽

點題作
初初
逆時光
直到銀婚
Shirley

真係首首都咁好聽

好聽到

Shirley 真係好好聽

必殺技 重復犯錯都好正

佢串燒曲先正😍勁歌金曲 同情歌王

佢堆舊歌

聽到想喊

宇宙大帝

戀無可戀

仍有某種心結嗎

幸福方舟，好sweet

SKIP

Shirley冇得輸 前奏一起就覺得好感動

呢隻碟好撚正 仲有一隻碟用舊歌名砌成又係好正

總會復原吧

告別我的歌迷們
其實你聽得到嗎

星戰 古蛇做概念大碟好正

我唔係古sir fans
但星戰 告別我的戀人們 同埋佢離開金牌之後金牌幫佢出果隻精選
係我有買既三隻

呢隻碟首首都正

聽到喊左

全碟

Yes